恒大fans亞冠比賽途中舉政治標語

25apr2017 旺角大球場
2017亞冠盃分組賽G組– 東方vs廣州恆大
比賽至81分
恒大球速亮磺額「殲英犬 滅港毒」
Source: soc rec

點樣告上國際足協？

可以點投訴

屌埋英國

係告都係告AFC啦

推上報

睇死足總實乜都唔敢做

搵領事館

信足總一定唔做野

噓國歌都罰
咁煽動人玩種族滅絕點計數
我依家好驚覺得人身安全受到威脅
仲有我啲英國朋友會唔會出事架

你咁樣講足總唔會做野
如果話英犬係梁振英 港青係香港青關會
咁就即刻會拉人封艇

香港人咁都唔理唔去追究就真係賤過地下堆屎

集體寫信去 afc

肯定違返 afc code of conduct

中國人會再展現佢地係中殖香港享有既特權,超越法律,乜事都冇

大家唔好誤會 英應該唔係英國咁解 應該係人名黎

反了，反了

AFC 話個別事件不作評論

冇架啦比人踩到上心口都唔會有咩行動

睇到現場班港豬球迷俾大陸仔叫口號屌你老母個陣，成班笠撚晒水就好笑

send左email

寫信投訴先
有冇手足比個email 黎

這我一定告

唔係呢個post都冇人理下話